如何忘記一件柒事

救命 好痛苦

做另外一樣更柒既事

做完柒野諗返起好痛苦

我都想咁答